有冇人試過耳邊有人同你講嘢？

以前試過耳邊聽到聲
一開頭好驚，之後100%肯定係自己幻想出黎。
但又好似係第個意識咁。可以心諗嘢同佢傾計

依家就好耐冇試過。叫唔叫幻聽？

唔算幻聽 應該係你痴撚左線

係真定假，但以前冇咩壓力，做人好開心
依家就冇曬事，但有壓力，做人冇以前咁開心

傾d咩先？

Yes

你要睇醫生

無聊嘢，太耐我都唔記得。
應該例如買馬買邊隻果啲

我諗你好快痴線